IZONE示範新絕招 漢堡飽式雙重公開處刑！

四重處刑牙嘈

really like u根本係牙嘈solo奈子得一句dklm

柔理正唷

你唔敢食佢鼻屎都冇資格話愛柔

牙宮

佢連肚臍屎都食過啦

r u on 9 ?

莫講話鼻屎啦 柔理既話咩屎都食得啦下話..